前幾日咪有個美斯迷跳河自殺

如果佢知道美斯回勇 仲贏埋 真係揼哂心口

屌你老母 我死嚟托呀

佢冇死阿根廷唔會出到

果位球迷係祭品黎

今日翻生左

屍體被發現那一天，剛好是偶像美斯31歲生日，或許這巧合冥冥之中自有安排。

死諫

預言落河救國

美斯好快落去陪作

陪葬

等多幾日咪冇事

個場輸到破產先死咋

屌

早死遲死都冇分別啦

RIP

祭品只可以祭一場
冇新祭品豬波了

屌你老母好撚邪，人體獻祭